一齊同世界講香港係和平理性團結的一羣

一齊同世界講香港係和平理性團結的一羣

重申我自己的重點
1. 反對修改逃犯修例
2. 表達對政府漠視民意的不滿
3. 表達警方過度使用武力的不滿
4. 為香港未來加油

唔好因為今次同身邊的人嘈
要達到最終目的 - 香港團結一致，一齊改變政府風氣
努力為自己增值，有更多能力，影響力將會更大

未登記做選民就快手，未來靠你